iPhone/iPad backup 相同片落PC真係好撚麻煩

下下都「連結到系統某個裝置失去作用」
啲file又亂曬
Facebook 同camera 啲相又係

歡迎取笑樓主idog

iTools唔得？
利：And

支那嘢？不了

係idog就用mac機啦

雲?

成100GB

原來係豬娜出架

NAS la

喺iCloud 相簿down返落嚟

send anywhere/放上google photos 再download 落pc

未試過 可以大量down?定逐張禁download?

慢到喊

NAS

同求快速過相落PC方法
iCloud dl 幾千張要一晚

iPhone 有得直接拉啲相出嚟架喎

大量過相係死硬的
除非用keep originals
不過original個檔要特別軟件先開到

終極反智

電話同電腦都係Apple
體會唔到你嘅苦況

點解會死？
我試過一次過30GB過過下斷咗
之後我分開folder 過又ok

因為你SET左AUTO，即係佢會過相同時轉FORMAT壓縮，一多就死會出樓主果句

你係SETTING果度較KEEP ORIGINALS，過100GB都無事，不過過完自己係PC諗方法睇.heic檔

我都係見到樓主嗰句
之後認命慢慢過
我對咗file size同file number一樣都會失咗真？

都話正常SET左AUTO係轉FORMAT加壓縮，咁咪唔係原SIZE，仲唔可以大量過

要先SET KEEP ORIGINALS，就唔會轉.jpg壓縮同可以大量過落PC

sor9 睇錯你講咩

file size一樣，格式唔一樣，唔清楚有冇失真喎，你自己攞兩張黎對下

學到野

點樣set keep original

setting > photo > 最底keep original